藍絲廢老叫人除義士口罩！！

睬都廢尻事

佢哋有人出嚟先啦

咪理啦
班撚屌死剩把口

點告？報警？

洗乜理班廢老, 得個up

跑又唔夠人跑
手又震鳩哂

洗鳩理佢地咩

20幾個廢老？

出黎果班得果幾十最多幾百，我地最少都一萬人。你係果班廢佬，你會唔會1打n 個人？

D廢老~手都震埋仲話除人口罩
到時又話人蝦佢架啦

我好驚，佢叫我就要即刻除，又唔係女

講就兇狠